介紹返房屋台 賴皮狗貼樣男神 波子718 接班人 = J.S.Park

隱性廢淡 J.S.Park 成日唱淡又扮中立, 又話遲D完左 還息不還本 等執平樓

問及佢是否業主又支吾以對迴避, 後發出貼業主證明賭局, 敗方捐$1000,
第一回合貼差餉打和
第二回合貼合約, J.S.Park 開始不停迴避, 轉移話題, 又話貼黃書 乜乜77咁肉尻酸酸不停避, 十足貼樣男神 波子718
賴皮多頁仍未應戰

2021年9月樓市CCL160點 樓市大瀉賭局!!! 韓林兒 VS cd-rom專用

波子718名都改埋
點知俾個賴皮接班人又撩起件事

賴皮狗隱性廢淡 J.S.Park 痴老母住所以貼到差餉 但貼唔出合約
不停SPIN去叫人貼抗爭書
一路比我撚足咁多頁

應完約，唔俾邀約

我無抗爭書呀
我無抗爭書呀
我無抗爭書呀
ok？

咁你有合約未？

捐1000俾612未

我無應戰，何來要捐錢？ 文盲？

乜要應約，9up 20分鐘咪得

你無合約咩？ 你貼唔出咩？

貼唔出咪認囉痴老母住

捐咗1000去612未
你晚first offer我已match

9up 20分鐘內咪得

幫緊你隻賴皮狗出名呀

波子718接班人

我好想捐，但你first offer都縮

我一早話無抗爭書無應戰。我叫你貼賓周你唔貼？

你一句應戰，輸左果個即刻捐錢啦咁多廢話spin幾十頁賴皮狗

何來9up 20分鐘內貼，唔貼捐1000
轉過頭話可以唔應約

你一句應戰我即刻貼mortgage合約，貼完到你貼ok？
貼唔出者捐$1000
男人老狗唔好再兜

你呢個係你提出既第2個offer

對我而言我既第1個offer就係黃圈既35thx 或抗爭書，你一句應約我即刻貼我提出offer既物品，貼完到你貼ok？貼唔出者捐1000 612

J.S.Park 你過左今晚貼唔出合約，第二日唔使再貼，你縮返入你老母個西算啦賴皮狗。

唔會比時間你開你老母夾萬搵合約

ok，完

你隻賴皮狗講多幾十頁都係spin，比大家睇下你D醜態仲好

幫你出名呀一世痴老母住嘅戇鳩淡

眼見你不停屌鳩kaon 5000 5000
原來你1000 1000 都

你$1000都要避死撚左佢啦

只可黃圈人不停開offer 1 offer 2，到對自己黃圈人不利既offer 1就唔應約

有強姦無焗賭

點解要焗我賭我話左無嘅野？ 咁樣就當自己贏？

如果你話無合約，我又唔會焗你賭

你問你受唔受挑喎？ 你答左未？

你又有冇問我受唔受挑？

一單還一單

我每次都有問你o唔ok？ 邊次焗你賭？
你又唔答我，無咪唔好賭囉，又要唔衰得，痴老母住咪痴老母囉

又唔輸得，又要話捐612 黃圈
就撚埋你抗爭物品貼完無果個咪捐1000
唔通我實有35 thx 同抗爭書

我話左不應戰何來要捐？ 又要焗賭？

我問你受唔受挑，一句，受就受，唔受就唔受，你又唔答不停兜
唔受咪end game囉，我屈你捐錢咩？

你開完offer到我開你可以不應約
點說服到我應約，我真係好想捐
不嬲得閒就捐
你叫我貼賓周2揀1又有咩所謂，貼返之前之後入數紙咪得

我無迫你應約，你一句唔受就得啦，貼唔出咪唔好受囉咁簡單，我渣住支槍迫你應約咩？ 痴老母住咪痴老母囉

你私人時間捐唔捐關我尻事

咁岩月頭，連提早捐都唔使
仲可以攬多個人入數
點撚知你1000蚊都縮
仲妄想叫我應你第2 offer，我實應約貼入數紙
慢慢幻想我係廢淡，中立撚，痴老母

JS. Park賴皮柒頭, 呢排好少用分身wow, D追擊去曬邊，奶後父個袋奶到冇力？叫返我Alex

房屋台賴皮邊夠你黎

不如你有CAP圖我應承你offer貼抗爭書輸左會捐錢，我捐double。
無CAP圖你捐返$1000 ok？ 即刻答

睇下你兜得幾肉酸

今日開始你先係房屋台賴皮狗

我純屬過嚟助下興
啲廢中廢垃圾
要迫自己做雞嘅
老母含自己條軟撚
仲要求老母封利是嘅

我比膠都廢事

第一個offer已應約
借問聲我既第一邀約你避
唔想捐咪算囉

黃圈一千蚊都慳，人地捐得啦
我助興

你咪又係咁，我從來都冇應承過你任何野，係咁乞 $5000 LOL

窮閪垃圾

幾時開post 挑我機？

地契倒置

你迫我賭我話左無嘅野，我話左不應戰，係咪叫焗賭？

我每次都有問你受唔受挑，你有冇回答？一句好難答咩？
無咪無囉，痴老母住咪痴老母住囉

咁你又有冇cap圖證明我曾經應承你offer?
無CAP圖你係咪又要捐返$1000？

你第一個offer我咪accept

你係無應承，因為你次次都spin走左麻死老千

咁你即係乞 $5000 啦

你第二個offer我咪不accept, then？

因為你第一accept，所以你第二offer講乜嘢我都要accept？

睇post留言kaon係律師，下次邀約時記得請教下佢and/or either or

你捐比我咩？
捐黃圈都避你食屎啦

我只提出咗一個邀約，你唔應約

我話左無書，應乜鬼？

咁你答我有無樓約丫？

唔想捐咪算囉，或我同你引無咪捐1000再carry on

錢我大把 只不過你戇鳩啫，日乞夜乞

冇人應承過你任何野，自己講吓就當真

唔好講咁多啦，幾時開 post 賭我租樓一定輸

$100,000，港幣

問你有冇樓約呀？

你大好友唱淡入市死埋一二邊啦

捐錢未？連我第一邀約都未完
就想拎第2個

R底？

租樓 = 唱淡？

我近半年，用咗2500幾萬投入地產板塊/樓市喎

又loop又避，賴皮狗當之無愧

咁你又有冇cap圖證明我曾經應承你offer?
無CAP圖你係咪又要捐返$1000？

淆底就算啦，窮西

你兩個慢慢

咪唱淡入市囉
你文盲？

無咪捐囉，黃圈物品
1000蚊都縮，講到好白每人達成咗各自第一個offer，咪再去第2，我實捐架1000

你又無CAP圖證據，我幾時應承左你offer？
無CAP圖你係咪又要捐返$1000？
$1000都縮？

完左。我話左無，亦無應約。無人要捐錢，完。

乜黃圈做人咁架，叫人rates or mortgage
貼咗到人offer黃圈又唔得，1000蚊好似割忽肉咁
搞臭晒黃圈

賴皮狗J.S.Park 你繼續spin啦

你一世都係痴老母住嘅戇鳩淡，永遠抬唔起頭做人

我都話如你有CAP圖我曾經應承你offer貼抗爭書輸左會捐錢，我捐double。
無CAP圖你捐返$1000 ok？ 即刻答

$1000都要縮？

無咪捐1000囉，我無既話都要捐
咁都要縮？

咁你有CAP圖未？
無你即捐$1000

無35thx or 抗爭書咪捐囉，1000都縮

如乜果
無咪以上一種咪捐1000黃圈，簡單易明
就晒你黃圈 and 或

你無CAP圖又無證明，就焗人賭？
$1000都要縮？

賴皮狗

無咪物品咪捐1000囉，1000都縮？
上面條友話10萬就縮姐，1000

係度呀！𨳒你老母！近排你老母得閒咗冇生意呀？你條撚頭D地契喺邊？講賴皮你條陷家剷宇宙第一，連冥王星都知啦柒頭皮

同人對賭又要想自己立不敗之地
1000都縮

講緊你自己賴皮狗？
受唔受挑都唔敢答

𨳒你老母不孝子出嚟抽水，你貼咗地契未呀？走數撚！死乞兒

我第一個offer你已經縮
仲要要求人去應你第二個要求，只怪自己文盲

答左你無書，亦無應戰，完。

我問你有冇樓約，你唔敢答？

無咪捐1000，你開offer就要人應機
人地開就避

講做雞養子你老母出晒名，你試吓問吓深水埗天橋底班老同有冇幫襯過，跟手揾到其中一個喺你老豆呀！快啲認反佢啦！野種！

無應戰，何來要捐錢？ 你開offer就要焗賭？

我開offer有冇問你受唔受挑？ 你無樓約咪唔好受

咁你有冇樓約呀？ 答啦柒頭

立於不敗之地，我無唔應，到自己有先挑

1000都縮

即係有冇樓約都唔敢答？

不停問不停唔應約，1000縮黎把撚

又一次證明條條淡友都係咁濕鳩無料
一世痴老母

避約，1000蚊都縮

咁你即係有冇樓約？

同意，$1000都縮真係好濕鳩D淡友

咁你捐撚咗1000未，就埋你黃圈都唔捐

我點解要捐？ 解釋下

你第一個offer完咗啦
無咪捐1000，縮黎做乜

點解要捐？ 解釋下？ 有冇CAP圖？

你開賭輸捐1000，第一局貼撚埋
到我開局你無咪捐，我都無既話咪捐1000
1000捐黃圈嘛

又要焗人落疊，自己又要縮又避席

你開盤有邊個應承左你？
有冇CAP圖證據？

我講道理，有冇CAP圖證據應承你offer？

唔通你開出第一個offer又應承咗你

你無應承唔緊要，你可以唔受，我迫你受？

我問緊你有冇CAP圖證據應承左你offer？

咁何來賴皮，你講野真係好on9

咁我問你有冇樓約？
可以答到未？

唔答又幻想人賴皮，多謝晒令我今晚時間過得好快
岩岩好走人

有同無，一個字好難答？ 唔敢答？

因為你開邊飯都比我撚死

食撚屎啦賴皮狗，痴老母住一世啦廢淡

房屋台見你一鑊撚一鑊呀

撚？睇過
登kaon慘，原來咁叫撚

比我撚足五版都唔敢面對自己痴老母住嘅事實

連1000都縮唔捐，避應約業主

係喇，走住屌，焗人賭當自己贏
貼黃書九唔撚搭八，笑柒人個口

你講你自己？
一世痴老母住啦

焗貼rates and mortgage
但縮黃圈物品WWF

完，我無，完咗
肉酸到

呀，原來條on9 用 or typo

我焗你貼？ 幾時？
有冇CAP圖？
無CAP圖你捐$10000 ok？

無焗何來賴皮走數，又點開得成post

答都唔敢答不停spin仲肉酸

呢個post會永久鞭柒你個痴老母住嘅賴皮狗

即係又無CAP圖啦？
淨係講CAP圖都幾千蚊你隻賴皮狗

我見到所謂黃圈WWF叫人捐，自己就避席
ROUND 1 貼完就話無焗賭
唔理鳩佢就話賴皮7下7下

無啦啦九唔搭八房屋台叫人貼黃書仲撚好笑，真係波子718接班人。
你幾時貼賓周睇下？ 貼唔出捐$10000

1000都縮邊似樣架
只要不停搵實搵到一樣我有你無，佢開既offer可以不理，只有我可以開，不唔應機就當賴皮

事實你連應機唔敢正面回

有柒頭話無焗賭，但有賴皮

DR MK : 幻想撚幻想我有地契
異曲同工

你咪正宗賴皮狗囉。 聽朝巴打實有眼睇

你最濕鳩，唔敢答 因為開邊飯都死

記得同人講or 既offer 1

嘩好好笑

記得你一世痴老母住

我既offer 完，無，完咗

有冇CAP圖應承左你？

你咁講又唔會變真，傳心師

有冇cap圖我又應承咗你？

比機會你證明自己係業主又貼唔出，痴老母住咪認囉

洗撚你條唔識字既俾機會

因為你唔敢你無料到，所以不停spin不停避

機會比晒你，你就不停縮

還息不還本 都認為可以影響到樓市，就知你有幾撚戇鳩啦

因為你咁咁咁，所以你咁咁咁
哦，所以你賴皮但大家又無應承

嘻嘻好好笑 賴皮狗

又再扭曲
無應承但賴皮

無人扭曲，本身你思想扭曲戇鳩鳩啫

撚咗成晚，撚咗邊

我俾晒機會你啦，講完又係unchange

應承，賴皮

證明左你係痴老母住嘅戇鳩仔先啦

賴皮狗
波子718接班人

DR MK : MI5?

佢話你同你老母同床訓
都唔出奇

引述地契MK 就係supporting
快，仲有冇

見你戇鳩鳩痴老母住已經好大support啦

是鳩但你點講，都改變唔到事實
無咩新pts，再一次多謝你幫我係出面消磨時間

比機會你證明係業主，你又貼唔出，不停spin，痴老母住就咪撚扮啦 肉鳩酸

$1000夠俾兩個月管理費又多咗啲嘅

見係你捐$50蚊囉

[尋人] 呢個人佢話自己係財經台好出名, 請問有冇人識佢?

捐撚咗錢未1000

好嬲好嬲，叫人捐黃圈食黃店
但係連一樣野都無
round 1 round 2
我出既round 1，完，完咗

自己單方面開閪盤，自己判自己贏，幾厚顏無恥先做得出

我叫你貼賓周，貼唔出即刻捐$10000呀

完，完咗

只要唔應承，完，完咗

即係無CAP圖？
你可以捐$1000未？

黃圈作風，岩晒你

笑撚咗，財經台
叫波台狗

你笑點都幾低
定係以笑遮醜？

google下有幾難

估唔到開post仲有人記得
3zero要柒多幾次

D人識你老鼠咩

google？
你乜水？ 無人識你喎，財經台名人

有2個喎

名人？又扭曲呀
唔只文盲，係蠢
影衰黃圈

唔需要應約
完，完咗
仲唔入post講，鞭撚咗5頁
黃圈，心理上贏咗，贏緊5比0

繼續兜啦，痴老母住廢物

或
柒撚到

平時Jer撚住
點知垃圾，文盲

改bold italic font colour 只會特出咗你既缺點
容易提到